尋人：之前推爆商場玻璃門位巴打

19年啦，賠錢定進入咗司法程序啊？出嚟講下啦